有冇頭戴耳機推介?

Budget around 2000-3000
之前用Audio-Technica
基本聽開日本band同本地歌

sony wh1000xm4

airpods max

呢個有諗過但3,4分別大唔大?

Bose 700? Qc35ii?

打電話改善咗，Support 兩個device，Speak to chat

有新買新

聽日去試

Fostex TH500RP HK$2,500

覺得本身果個聲底岩唔岩feel 先

無唔無線？

prefer無線

師兄點睇bose 700?

之前個耳機?

無線

唔熟

要唔要anc

要就試吓
Shure a50 減緊價
Sennheiser pc550 ii 都好似減緊價

係呀
冇咩特別既你upgrade 上2個型號算啦
鐵三角個style 好難有野代替到

其實唔太啱feel 所以想轉

shortlisted

咁你聽咩多先
要唔要多bass 定聽女聲先

bass

AirPod Pro Max

咁2樓果隻應該岩你所有要求

咁可以慳返D錢了